呢啲就係新聞所講嘅暴徒？

第一次為香港而喊，係感動，係憤怒，但又無奈